大家有咩事要講出嚟呀

嗰位手足真係離開咗我哋 好唔抵 雖然要尊重佢嘅選擇 但我真係實在唔忍心 唔再失去任何一個你 所以你有咩唔開心或者有少少想死嘅傾向 歡迎隨便搵我 我成晚唔瞓都會同你傾 真係唔想再見到有人犧牲